由呢一刻開始講：香港獨立，時代革命

而唔係光復香港
香港人加油，林鄭係唔會聽我哋講㗎我哋，我地另組政府吧啦

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

[9月2] 8點半番母校 開學禮叫口號 早放接狗仔

香港獨立，時代革命

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

係時候啦大家

絕對同意

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

光復香港, 時代革命
本來講緊既就係香港獨立

每晚10點

勇武後勤全面升級！增力前線戰鬥力！
平價方便遠近兼用

[重開]早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要地區戰人手一支！

解放殖民，香港革命

陳雲：昨晚，打響了香港革命的第一槍，這是敵方意外地為我們響起的集結號，令我們無比的惶恐與欣慰。敵方終於用槍聲肯定，我們是認真的。
今年是香港的成年禮。初生的華英共和國，遇上老大的蘇維埃王朝，注定要大打一場，之後各行各路。你有你鎖國愚昧，我有我開放聰穎。
所謂反對逃犯引渡條例修訂，只是香港建國戰役的藉口，我們無心保護在港的財閥富豪的家財性命，財閥富豪也無心保護我們的赤裸身軀，彼此漠不關心。我們只是慶幸在這個無事發生的沉悶世界，找到大打一場的浪漫藉口。我們慷慨地將憲政民主的香港，施捨給漠不關心的富豪財閥，一群躲在在高樓廣宅的政治乞丐。
不是時代革命，是香港革命。不要遮遮掩掩，要夠膽講出來。我們從未統治過香港，故此不是光復香港，而是解放香港。敵方都為我們開了槍火，不要遮遮掩掩，要夠膽講出來。
解放殖民，香港革命。打完了，香港成人長進，立於強國之林。美國走進來，世界捲入來，做我們建國鬥爭的見證。

[緊急]快啲快手入嚟send email

用返光復香港先啦
依加首要係五大訴求
無謂咁露骨直接俾位人入話搞港獨
到時就會蓋過五大訴求

九月二三號就係三罷 但依度一個宣傳post都無

傻啦好多香港人都唔支持獨立，佢哋支持中國香港啊

口號唔可以亂改

hongkong win

個人意見, 唔贊成...
好多鬼佬支持香港, 原因唔係獨立...變咗獨立就唔同哂講法...
SORRY小小愚見, 有錯輕屌

我支持，但未係時候，等支共收皮先

反對

講咗揾國際幫手就唔可以講獨
講聯合聲明一國兩制